大家情緒都一下子爆發,但都請你稍為放低部電話深呼吸停一停

三毛軍唔會錯過機會,眼見已經好多三毛post乘機混入,聽日要點自己揸主意,唔好畀支共港共引導,年青一輩要識抽離下唔好過份 情緒繃緊